發燒103度好辛苦...

手腳發冷僵哂訓唔到 鼻透唔到氣 用口又喉嚨痛 岩岩嘔返哂啲藥出黎 好似就死 求關心

真心危險架喎 去醫院？

發燒發到就死都仲上連登
快啲睇急症啦

辛苦了
睇醫生未

抖唔到氣去買啲通鼻噴劑用下
不過唔好用太多，等個人冇咁唔舒服，兩三日後就唔好用，有副作用
不過都係快手去睇醫生

關心

103要入院啦

多謝你

點解用華氏

攝氏41度啫

懶係高d囉

明明香港用攝氏既